Muv-Luv Alternative 動畫化2021

有冇jam project

咁快負皮me

Extra篇呢?

之前果套睇左幾集已經feel到來料唔敢睇

果套垃圾來的

睇過TE
呢個正傳？

外掛正傳

係咁show武御雷，真係靚仔MK大撚哂
明明唔係帝國軍，更唔係主角機

日本代表

直接睇呢套新作有無問題?
之前無玩game

我都係直接玩alternative
Game係分開兩集
因為muv一集講唔晒 重要嘅都放係alternative
Muv luv 同 Muv luv alternative
因為一個講日常一個講打仗
果種突如其來好撚震撼（聽人講）
不過到最後都要睇佢點編排

畫高好似隻game但高清版
睇黎起馬會到攻島
唔知會cut幾多對話呢

畫面

食女番

gal改最後希望
等做罰抄朋友

暫時都係0情報,唔知會點改
劇透少少
呢套個標題係Alternative+講左話係做返驚既劇情

原本隻game其實可以當分開左三邊,
一邊就咁叫MUV-LUV個世界觀就正常世界黎,當係介紹一下啲角色

第二邊叫unlimited 就係講呢啲機甲打外星人,但係個流程比較短,主要係留左啲伏筆比第三邊

第三邊就係呢套叫Alternative,就講返話主角係unlimited係返返去故事一開始,帶住啲記憶希望今次唔洗炒車,除左人物一開始搞唔清同有啲名詞唔明之外,應該直接睇都得

之前出個幾套咩Total唔知咩同死亡黑標,純粹外傳冇睇都冇咩所謂

未至於唔明嘅，但唔清楚啲角色關係同舖排會冇咁感動囉
有時間可以玩咗隻game先，extra篇同alternative篇
stream有，絕對值得玩

改d名真係好複雜
成日都分唔到邊套先後

前幾日先完extra

佢間公司啲作品全部同一個世界觀兩條世界線

好撚興奮，但好擔心
skip左unlimited篇
又要所有線合一

TE動畫垃圾，game無玩但好似都好悲狀下
黑標劇情上我覺我唔錯

嘩, 唔掂
好心搵from software借佢AC個engine用啦